北京明日中小學停課

但香港每日仲有一大班跨境生落嚟上堂，香港會唔會都有第二波大爆發😵

劉明睇教育局出醜

還有黨，沒事兒

沒事兒，天氣熱提早放暑假啫

爆炸了 呀雜種都走左佬 首都都由佢死

最緊要刁維尼中招

信政府, 唔怕!

傳聞習總一早按排彭麗媛走左先

咱們還有草吃

支拿d 草純d 定美帝d 草純d

中國是全世界最安全的地方

硬係覺得 整俾美國睇
侵侵話做乜唔傳俾北京 就傳俾你睇